====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Faire une ville jouissive , permissive , ouverte , source de culture , d ' épanouissement et de solidarité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

